屋企有用香薰既手足入來講下擺開邊隻好用既牌子既香薰

我用蒸氣香薰 但搞到間房更加潮濕 想轉下

用精油香熏由佢揮發
每次返屋企打開門都聞到香味，身心即時舒暢